★仲有冇Lihkg仔記得呢個節目-----TVB每日一字？

香港的《每日一字》，是香港無線電視於1983年至1987年所播放的一個資訊節目，由林佐瀚主持，於每天18:25播放（每集約3分鐘）。每天都會介紹1個中文字。介紹其正確讀音、用法，及糾正人們對該字的誤解，深受歡迎。在三年多的時間，林佐瀚教曉觀眾過千字。

見Lihkg仔咁有興趣中文字，特意推介

未出世
認字特警

Lihkg仔，你好！

魔魔今年幾歲

認字特警 果d係 兒童向 節目

5X

當年一定睇，獲益良多！

我只記得每日一篇

lm

童年黎

仲記得啲音樂

一鍵留名

so many old seafood

重播有睇過

今日戴教授客串一集，教大家呢個字

細個睇好似係朝早新聞前做？